食藥係唔會幸福架！

藥就藥啦，幸咩福？有病先食，最討厭藥廠美化藥物，正一垃圾藥廠！
屌佢老母，班仆街醫藥局，仲唔撚俾權藥濟師配藥，下下要醫生紙，攪撚到啲藥濟師好似做賊咁！正一仆街！

小市民病 班仆街藥廠咪幸福囉

有時食幸X傷風素無咩效
有咩其他感冒藥建議下

咪再陰尻人喇，撚俾得建議呀，俾得建議我做咗醫生喇，七頭！

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

日本藥真係有效香港啲藥食極都唔好

幸福 賣港為你行多步